馬蹄露 單野都幾鬼吓

馬蹄露睇到有人毀爛中國銀行櫃員機的新聞片，看完發現一些特別的事，將短片的其中兩個時刻截圖了出來，圖片中用紅色橢圓形或長方形將一些在場但形跡可疑人士圈了出來。他們不似平常甚至勇武的示威者。長方形的似鄉黑人士，橢圓形的似popo。第25秒 (喂，你做乜野呀！) 及第30秒 (你咪郁手呀！) 那個喝停馬蹄露的語氣更似popo，你地覺得呢？

有可能馬蹄露無意中見到扮示威者的鄉黑及popo在破壞中銀櫃員機，但馬又on9唔知係差佬做緊喬裝工作，因為馬係堅嬲，唔似做戲 (由於佢係藝人，所以用一般人既角度分柝佢，可能並不適用)。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

佢郁手打人先架

冇錯

9/10

10/10

push